300億小圈子派錢獲大比數通過

首先畀份文件你哋自己睇先

[1]

[2]

[3]

[1]:
[2]:
[3]:

利益輸送都大比數通過係咩玩法

[url]

其他泛民議員會唔會想解釋下，既然你地都覺得嗰300億係有問題，點解唔投反對票？

push

順便

民建聯否決派 $10000 ......煲大佢！

泛民打手死撚晒？

Push
好彩重有Heidi Chu 同陳志全投反對票，如果唔係所有要求泛民檢討嘅聲音都會俾人spin 去熱狗

推

老泛民都係養唔熟

哦你屌泛民
你熱狗，你五毛，你分化撚

泛民屌完有問題繼續投支持票
發生乜撚嘢事

駁唔到

Sad but true
會話佢標奇立意

吹咩？唔投得贊成？
你屌泛民就係五毛趙狗分化撚

犯民真係想9月輸到仆街

係鬼係共諜係共產黨b隊

樓主係咪熱狗

唔使加個老字都得
許智峯、鄺俊宇、譚文豪、楊岳橋都有份

班泛民唔好淨係用 facebook 得唔得？
用埋 youtube 啦

熱狗*

不嬲對泛民冇期望，係想畀連登班泛民支持者睇清楚泛民係有幾戇鳩

咁撚on9
佢地投棄權定支持?

你睇返 #26
全撚部投晒支持

thx，岩岩見到，入去fb屌柒緊佢地

sorry 借個小位

【黃色youtuber】點解莊正手足channel冇人follow ?

泛民賣港賣撚到

其實有白癡我冇可能要求泛民去投反對
等於而家楊岳橋講緊個每人派一萬蚊，建制派投左反對而家就係咁俾人攞出嚟講，我泛民反對左呢一筆錢一定都會比對家攞嚟攻擊

「唔投泛民唔通益建制咩？」
而家咪益緊建制

香港正式喺疫情同中共接軌，擺到明利益輸送都通過。
唔使送中，直接引入符合国情嘅做法就得。

Pushh

泛民班投贊成既垃圾
口裏說不
咪同保皇黨一樣

輸民意呀？而家就真係輸民意喇，派300億都唔關基層市民打工仔事

因為整口罩比市民
如果反對就會比人圍插

利伸 9估

真

屌你老母泛民

資助藍店交租俾領展
藍店又贏

啲錢單純係利益輸送
應該投反對票

垃圾泛民打手又盲左
成堆人仲fb 出post屌保皇黨
自己又投贊成

應該係

人格分裂

抗爭比飯民食饅頭通敵通街condom

投支持票俾一個會益大商軟既政策
全民派錢刺激經濟又唔過
想點撚樣啊班極權派

呢D會其實開來做乜..
討論 >>> 用十幾個鐘 >>> 結果一定=通過

召喚南亞仔

集體棄權都係一種表態
反正都過硬

飯民

對家一定會攻擊，但係如果泛民信任黃絲選民智慧，先投反對後解釋根本唔怕抹黑。

根本泛民仲係以我自己政治智慧高於民間，有啲自負

果然屌泛民嘅post係推唔旭
人血饅頭真係好食

Push

因為有最少47億係比到醫護

所以200幾億畀保蝗就冇問題？

琴日有另一個po講啦
係咁比人屌五毛
笑死

朱凱廸則斥計劃只是救助有功能組別立法會議員代表的界別，斥「香港俾功能組別害死」。
泛民打手仲不斷話進攻功能組別

比醫管局=比醫護？
有份罷工果啲要炒鳩晒喎
咪撚幫泛民spin啦好撚核突
開口承認港豬嘅票>抗爭咪算

好亂呀 法國泛民兩邊買晒
進攻到贏 進攻唔到都贏

同埋泛民唔認為自己需要appeal to 激進派，因為大家再終都會投票, 但係得罪中間派，票源係會流失

利申：本土，但係冇得揀都會投泛民

澳門贏曬

對泛民從來冇期望

朱凱迪唔係傳統泛民，算係進咗化

我9月點都會投泛民/本土
但今次真係要屌泛民
明知自己已經揸住大多數民意
怕咩否決小圈子派錢會民意逆轉

喺連登被熱狗被五毛係榮譽嚟

大家話投白票係鬼呀嘛 唔好益左對家呀嘛
越含越深咪搞到啲議員定過抬油咁
唔會理你班深黃意向架啦

就係你呢種點都投嘅心態
泛民做錯野冇後果
同政府無條件支持啲狗一樣道理

P牌推唔到……

大家繼續含撚投票啦🥴你地唔係要泛民贏，要建制輸啊嗎，唔係咩？

泛民唔屌得架 樓主大撚獲了

有47億比醫護就贊成.. 下次係咪分三成比醫護 7成商人都要贊成啊？ 個個都受影響 淨係簡幾個行業派真係on9
之後仲要比老闆 都唔知去唔去撚到員工到 痴撚線

泛民議員：橫掂做柒事賣香港都有人投自己，咁點解要理你班人啲意見

咁更正：泛民不成材 我只會投本土/做得好嘅素人

希望泛登仔快啲入嚟屌鳩我係五毛係熱狗

得三個人反對

仆街再咁發展落去 建制兩個分組點票過半 更改議事規則 阻止拉布不是夢下次立法會會係香港最後一次民主選舉

之要邊個可以令奶共派輸，我就投邊個，就係咁簡單，要分清楚邊個先係主要敵人

冇guts
怕得罪拎錢果班？
屌

推 推 推

深潛

哦 樓主屌泛民 係鬼係熱狗係分化

依家咪就係屌緊泛民為左攞班既得利益者既票
賣晒班基層市民

要派點解淨係益商家先？

堅定可信民主黨

琴日先屌完一隻泛民狗講埋啲野柒到

又嚟袋住先？
當年政改唔袋住先？

下屆大家識做啦，換新血

重9月？我要真普選！廢除功能組別！

爭取完個人權民主法案
美國保我哋有普選

成班泛民spin 去all in功能組別

信泛民，唔驚

花時間討論下點解決議案道德綁架嘅問題比較有意義
至少有個方法拆分到啲錢出嚟審議先

利申，港共下嘅議會根本唔覺有討論價值，永遠半呃半氹

都係個種「要住先」既諗法
俾人ban晒啲意見都投贊成票

建制B隊

張超雄
又斥張建宗稱不知道財政預算案內容，「你300億唔係配合預算案架咩？」

其他未睇

呢個真係痴鳩線架喎

你兩個開大水喉plans, 無夾過就要人批？

批果個都有問題啦

經濟有問題係要救，但唔係藥石亂投。洗晒d 錢無作用又 第時超大inflation，你張建宗、波叔 就unun 腳走左人？

無撚野呀？

遮住個logo仲要係建制派

呢鋪真係駁唔到

廢撚到，又係老式思維：

選票至上，政治正確...

今日要口罩，而呢個plan 有提口罩

所以，邊個投反對 就係與民為敵

選票至上！

冇得咁樣馬後炮架喎 因為睇到俾醫護 買口罩等係好合情合理嘅事

笑jor

如果拉報要改細節 我夠膽講一樣會有樓主依種人開post 屌泛民阻止惠民措施

根本呢個議案就焗9泛民要投贊成，
否決左既話個d商戶連少少資助咪一樣屌泛民

支持
信政府
有1500拎

佢地未投票都知係有問題啦
邊度馬後炮

泛民： 「民生非小事」 「寸土必爭」

正苦就係將利益輸送同醫護資源綁埋一齊 泛民要做嘅唔係見到有醫護權益就要贊成 而係盡力將兩樣野分拆開投票 防止正苦同保皇有利益輸送 又保障到醫護

所以樓上d五毛無論點都有得開post 屌泛民

如果出現深黃激進政黨, 假如沒DQ, 佢地o的深黃票會沒撚曬一部分 雖然已經唔會有激進黨入圍, 所以佢地坐定定

記住上次點失敗

無錯 然後就停係修正果part 跟住樓主一樣可以開post 屌泛民竟然連派錢舒緩民間壓力都拉布

張超雄

記得上次點失敗

記住點失敗

全民派錢啦屌

似公務員加薪綁埋警狗到

啱
要解釋

大佬你咁都受同袋住先有咩分別

如果以泛民個套投票法 咁以後只要政府只要係議案分返一定資源落所謂必要既醫療同教育 或者佢地應為有用既事項 咁就可以瞓係度投贊成？

政府已經煲大緊投反對嗰三票

俾着你有權投 你投咩都輸撚硬架啦 過硬架啦
但係你投反對票一撚定俾曬牌對手攻擊你 你點撚樣投反對呀
要打都要自己有勝算呀話？

投反對票，死得仲慘

明白係伏，陷阱

含淚撚

因為泛民最大資本係來自中產
佢哋怕得罪

利申 做過泛民議員助理

咁2014 政改又唔袋住先？
照你個諗法，泛民係應該要袋住先架喎

私怨大過天

攞咗先啦
過唔到就乜都冇
攬住食屎

屌泛民就五毛喇？

真其實點都係兩難
反對完，要求分拆項目審議又會比獻世反對
攬炒之後又係比人屌
老實講，港共下嘅議會點會有飯民有下台階嘅餘地
事實上係港共唔倒台，一日都要含撚
當然，今次攬炒我個人都冇問題

記住雨革點失敗

連衛兵只會睇facebook同大字報
立法會投票、會議紀錄咁多字好悶不了
最緊要好似楊岳橋咁，日日着老西，行出嚟夠試正

攞咗啲咩？又唔係派錢畀你，派畀商界旅遊業，奶共奶最多嗰啲咋喎

泛民投反對票其實係完全冇問題
只要解釋得清楚 只會得好少人屌
但泛民喺個會到屌咗咁耐話筆數有問題
最後竟然係大比數通過
咁先會惹人話柄

篤灰
大愛左膠
迫害勇武
邊個衝就係鬼
重有咩？

15億整口罩 屌你食水深撚到 貪撚左至少十億

你唔諗下商界 旅遊業班人幾慘
自己冇份 人地都要冇份
爭完一筆 再爭自己果筆得唔得

記得 咪因為泛民
所以之後先有本土

我想攬炒呀，奶共奶咁耐出賣香港人咁耐唔使受報應？

你老味
自己都投贊成票講經咩

咁都含淚
冇必要姐

嘩 呢個係絕招黎 基本上駁唔到
泛民都係好危險

呢個議案泛民投咩都會比人屌，冇討論空間

根本300億係幫商家同業主回血
商家回左血一樣可以執笠炒人
小刁民比人炒左都唔會有得分

投票記錄呢？

圖就 #26
link就 [url]
[/url]

正解

又唔見有人開post屌嗰3個反對票

喂樓主你係咪分化撚黎架，泛民唔挑戰得架，凡人豈可挑戰神

即係我有無錢收

你係打工仔就冇喇

連登雖然成日屌熱狗
但佢地講既野其實都幾實在
第時無左先會黎珍惜

Heidi有幫泛民講說話
因為300億入面有47億醫療

你地講到投反對票好似好危險又不智，但陳志全和朱凱迪就投左反對票我就見唔到他地而家有咩事

Lm

好心你班弱智出少句聲啦

on99 , 根本個核彈係 保皇反對派錢

你班on9 就針對泛民

弱智就收嗲啦 知唔知咩叫大局呀

其實除咗私怨同個朵臭之外熱狗有咩問題，我覺得佢地好過泛民添喎

兩邊都屌唔得架咩？

得3個反對我DNLM

陳雲掛成個黨俾一個冷氣軍師整臭個朵
利申覺得有做嘢都應該尊重，冇做嘢就應該屌雖然有啲人冇做嘢好過有

多謝泛民

1.5億send SMS

泛民不嬲都無話事權架啦

得陳志全, 朱凱迪同鄭松泰投反對

咁熱狗私怨起上黎真係好癲
梁天琦陳浩天無一幸免

泛民投反對最後咪又通過，到時建制就會大造文章話泛民反對派錢，啲人又會鬧佢地為反對而反對嫁啦

尼三個值得表揚，不論以前點，他地尼次做得好

飯民食屎喇。無攬炒的勇氣，一世食屎。

咁點都會有藍絲架啦on9

繼續大大力摑醒班泛粉

投反對而且重識同選民解釋，呢個真係好值得表揚

再諗多步 泛民都有大老細
以上措施 唔多唔少都有部分佢地嘅大老細受惠
所以投贊成 會係較為理想嘅一步

利益上:
泛民大老細
支持整口罩
出嚟再屌建制 利益輸送

如果唔贊成就比人屌返轉頭

與民為敵
倒大老細錢
比建制屌返轉頭

一開始Dead Body自己都話要反對，結果？？
自己都投贊成呀

有無得抽起只支持派47億比醫管局？

無就只係焗住支持。

果三個可以投反對係因為已經知會過，用來表態。

真奇怪，唔屌政府屌泛民？

UST南亞仔同無人格的毒做咩仲未入來？？？
平時洗地洗得好快架喎

我意思咁針對泛民投咩票做乜，支持定反對都影響唔到大局。立法會不嬲都係建制玩哂。鬧泛民同時應該加大力度鬧埋建制

撇除利益輸送
政府工聯會 都真係會幫琴啲廢老既

啱呀, 對選民有交代
班明知有問題仲投贊成票嘅撚屌一定要比返個解釋去交代返

重點應該係建制反對派錢

我屌政府屌建制同時屌泛民既錯處，咁o唔ok？

假設返去審議送中條例個陣，立法會泛民唔過半，咁佢地係咪投贊成都得？

問題係得罪本土/深黃，佢哋都係選民

泛起做乜藍絲都屌㗎啦
投票送泛起入立法會嘅係我哋唔係班藍絲
班人咁着緊藍絲嘅反應做乜？
佢哋依家係要同我哋交代定同班藍絲交代？

屌政府唔使連登屌，上Facebook 就得

我覺得ok
但當然全民1萬都係必需

可能直接開緊post洗白

政府將毒藥放口罩入面，大家一見口罩就9衝，邊個阻住就係鬼

做過文宣輿論快都會明，投反對需要事前做好多文宣同輿論向市民解釋，而政府唔一早拎個plan岀黎傾，而係林鄭公佈左都無人知係乜，前一日先上立法會審，細項先公開，跟本無時間做。

原因好簡單
1)請承認香港好多港豬
2.政府有心裝你

補充一點，文宣唔係萬能，亦唔係岀左事先用黎補鑊，而係行動前已經有充分解釋，讓行動有論述基礎，自然事倍功半。

支持定反對都唔影響
咁點解要為政府背書？

投反對 等個基金只係喺保皇護航下通過
之後等市民知道個基金有咩問題唔好？

仲信dead body？
除左鳩fing fing話有險可守做過啲乜
每次係啲關鍵投票都變撚左保皇派

仆街政府以後都會縛綁95%暴政+5%民生. 泛民點投都唔會企都高地

對本土更加冇信心

反送中都叫壁壘分明大是大非，但今次有「47億元加強支援醫管局的抗疫工作、15億元支援本地口罩生產、10億元全球採購個人防護裝備等」都叫真係幫到小部份人呀，雖然真係好小

其實都唔會知本土入到立法會係會點

但泛民表現得咁差 我真係寧願變下 因為都好難衰過泛民

點解呢啲post永遠推唔郁

有名你叫泛登啦

有冇泛民打手屌柒我

連登仔：不割席 你分化

垃圾

佢地的選民可能都有淺黃/中立喎但係 ... 有時都可能兼顧唔到咁多

反而我啲1q題咁多人回

屌，但你仲有200幾億落左建制袋，區選個陣又話無論資源有幾多都要爭。

依家建制區選輸個d，全部都幾倍咁拎返曬。
你真係唔明？

政府15億係比工聯會收曬？

15億會比工聯會攞曬呀

係呀所以深黃要繼續忍
本土派冇代議士就係咁，出嚟選又俾人DQ

都好難衰過泛民, 至少人哋100%唔會賣隊友

林卓延del左po

抗疫100億都冇

明呀

睇左朱凱迪篇文，都幾無奈

「投贊成的民主派議員雖然對基金也持着上述的質疑，但因為 300 億裏包含給予醫管局 47 億資助，也有項目真的幫到部分市民，擔心如果投反對票，不明白細節及政府政治操作的市民會有反感。

經此一役，可見「功能組別」真的害死香港，當香港成條船快沉的時候，他們還是要用僅剩的權力，令自己比別人更快爬上救生筏。誰跟你「同舟共濟」呢。」

依家黃絲有咁勁文宣驚乜野

都唔計過去幾多藍轉左黃
武肺之後連中立都唔信政府同建制

成日為左顧住嗰兩三成藍絲民意就船頭驚鬼船尾驚賊之後得失本土 分化撚咪係泛民

唉聽你咁講就掛住天琦BB

「擔心如果投反對票，不明白細節及政府政治操作的市民會有反感。」
而家就真係好多人對佢哋反感啦

原來依個就係棄巿民於不顧既理由
明白哂
泛民好野

泛民又賣港？

所以繼續俾泛民霸住民主派香港唔會有民主
預咗俾人屌熱狗

泛民打手去哂去建制個個post
UST南亞仔呢
兒登仔做乜唔見哂

梁天琦當初咪就係因為對泛民失望先成立本民前出黎選 之後就比泛民閙搞分化 益建制

依家你地一路嗌光復香港時代革命 一路將所有
監察泛民嘅人屈做五毛同熱狗

你真係撐天琦就好好反省下啦

泛民就係建制
明共暗共嘅分别

泛民又搞分化

咁入面有47億有用既

我掛住睇直播，唔記得落嚟投票

無屈你地，認同有時泛民係鬧下先識醒，反送中以黎都見到佢地進步左好多。我本身想表達鬧泛民同時應該都鬧埋政府+建制咁姐

想知今年財赤去到咩情度
777真係最強攬炒之母

屌政府同保皇黨就唔使喺連登屌啦，上得連登大多數都係民主派本土派嘅人，屌政府同保皇黨就唔使開post都會屌㗎喇
上facebook撚下班藍絲帶下風向好過喺連登圍爐啦

屌保皇港共 港台同蘋果會做架啦 佢地先reach到淺藍同中立

上得連登就預左個個深黃反共 係度屌政府保皇意義不大

反送中泛民有進步就係連登屌得夠甘
但依家一屌泛民 你地就覆點解唔屌政府保皇幫泛民護航 咁仲講咩進步

如果連登都唔屌得泛民 咁就真係得返私怨熱狗

推
屯門聽日(2月23日)有活動 求推

不過我都好奇想知，如果當初傳統泛民同本土派因為分薄左票源而最後令建制贏左，會點諗

理閪你
販民除定褲等九月

可能係因為佢將兩個方案綁埋一齊合併處理?
批錢用黎比少數派助選同用黎買物資
因為係同一筆數同一撥款所以要一次過投票
如果想要派物資比醫護就被逼要同意埋比錢建制派
唔同意就冇,到時就可以話係泛民搞到冇口罩

嘩 未睇過條片 原來有咁講
咦 點解會仲有果個天生一副硬骨頭既

[數學文宣] 何以 這政府 派六千 (而非一萬)？

有冇人答到我
第14項資助會展費究竟係咩黎？

冇錯，屌泛民還屌泛民
唔好唔記得去煲大少數派反對全民派錢

對於本土黎講
就算比泛民繼續keep住嗰席其實都係等死
本身廿三條 一地兩檢 送中呢啲其實保皇本身已經夠過半數

再之後兩次九西補選本土唔含 真正焦土有效
泛民出到聲話要connect本土 亦都係反送中運動泛民再做唔到原因之一

都係解釋唔到點解要投支持
一舊沾咗糖嘅屎都係屎，冇理由為咗一口糖而食撚埋啲屎佢
遲啲港共又玩呢啲一啖砂糖一啖屎嘅嘢係咪又要硬食呀？

係泛民大本營 呢d post永遠推唔郁/讚數係會小好多

隔離post先講完

因為同時有好多錢撥款係合理
俾ha一大舊
派番俾平民
俾學生，保安，清潔工
食店，零售
（我自己計有明顯俾藍既80億
其他一係ha一係俾學生工人etc)

唔同人唔同意見冇問題
唔撚係話heidi朱或飯民必然啱
亦唔係話唔係一樣意見就必然有一方出賣乜乜柒柒

斬件上市呢招已經玩左好多年
唔係第一次,每次惡法過唔到都會分成幾節
偷偷地擺係啲冇辦法否決嘅嘢度做魔鬼細節
靜雞雞咁推,唔宣傳唔咨詢(例如新疆嶺基地)
因為果件事本身係德政,如果泛民想否決就會被屈係反對派又搞事
最後只有被逼含淚同意

HA唔係4億炸咩?

6成益功能組別

冇馬後炮,睇范國威講,佢地都知問題,
不過俾錢醫護 同買口罩佢地話唔易反對

我地覺得咁樣幾好，不過未必咁多人會仔細研究個議案有乜問題呢，所以佢地點投都會俾人鬧

加快攬炒
反送中2。0出現
轉戰街頭

無說服力播,天琦而家自己都群埋泛民啦

點同，而家個plan 係七成無問題三成有問題，雖然有機會利益輸送但幫到唔少人包括黃店

14政改係完全有問題，邊有得袋

47億
仲有幾十億買口罩，科研之類
當中有十億八億應該係資助民建聯起既生產線
幫佢哋買民心

零售商仲多過醫管局

睇下點選法啦

如果得一個議席好似區議會選舉咁，泛民同本土一齊出就梗係會益左保皇

但立法會地區直選，一個區有多個席位，唔鍾意泛民咪去投本土，反而最後兩個都有機會入哂
除非，同一個區有太多張名單都係非保皇既一方，咁就真係會互𠝹，好似上屆新界西咁就係例子

推!

畀泛民呃得太多次，所以今次剩係覺得好好笑

笑啲盲撐泛民嗰啲人，自以為是，係咁逼害真係愛香港嘅本土同獨派

其實最on 9就係佢哋

商家佬賺錢時又唔會益政府，賴時先求政府肉酸到泛民又助長利益輸送，當真係益市民既全民一萬蚊又唔幫撚到，真係唔知投比你做乜鳩

政府唔想畀錢市民，因爲市民只會洗係黄店，or買抗疫用品

關於蘋果流出嗰份特首辦密件 請大家認真對待，行多步叫你ig,fb,tg,Twitter 同身邊既朋友一齊煲大佢，rt下面個tweet，推出國際

好同唔好既都打包埋一齊 好難搞

連登仔同大部分香港人都係一樣啫
屌完飯民之後選舉就含撚投
既然票源既取態都係咁咯，平時咪咁。投囉

歡迎批鬥，預左屈毛屈熱狗

PUSH!! 監測住

呢句真話係呢到竟然無人負評加屌鳩你

調返轉玩：民主派不如整個支持林鄭連任嘅動議

其實有冇諗過獨撐嘅只係2016年嘅梁天琦
人會變 但理念唔會

而且其實凴幾次見毛ee就話群未免太簡單
依加和勇夠不分 勇武係唔係群埋和理非?

人哋咪表咗態囉
集體贊成呀

真係睇到眼火爆 屌那媽 商家佬本來都諗住汁粒嫁啦
依家咪拎完再汁粒囉 派俾佢地把撚咩
你派撚完佢照汁 到沒事再開番 你吹佢脹啊
大公司就照裁員減薪
有咩好過全民派錢 積谷防飢 商家佬汁咪由尻佢

我預計依個post嘅內容將會係九月再有人舊事重提

佢話後悔當初有民意支持無好好珍惜,
只係做擺姿態既事
何俊仁都話佢成個人變曬
佢自己反思過覺得以前既自己係錯既

有一堆人因意識形態畀人dq咗
你都重覺得下一次先係最後一次民主選舉？
你民主選舉個門檻都幾低

老實講你俾商家都係一下子洗晒
但你俾平民反而慢慢咬
得啖笑
但政府好明顯玩道德綁架
你贊成先通過俾錢去醫護資源

入建制玩既永恆問題,所以泛民比人屌一係一早疊埋心水總辭體制外玩,
一係一早搞工會全力攻工能組別,
但佢咁多年除咗攞光環都唔知係度仲乜9

咁如果佢變咗
咪拉佢落黎lor

呢個都係佢自己講

變好咗點解拉佢落嚟

都唔止係老泛民

樓主快走

多謝販民

咪靠文宣解話 政府自己都認文宣唔夠我地

點叫好先

我反而奇怪點怪佢地覺得有問題
根本就冇問題

你話飯民？仲唔係熱狗？

晨早blk左樓主la呢d消息佢地點會理
(show blocked user - 所有非泛民支持者)

全部都係飯民

垃圾犯聞幫手派撚左300億俾商界 之前一直吹緊全民派一萬應該都唔會成事 死臭波大可以講話財赤唔派

其實冇得唔通過
有49億俾醫管局
唔批政府同藍絲一定會唱「泛民阻止抗疫撥款」

口罩生產線擺明益工賊會啦
王維基同民間搞咗咁耐都冇資助
轉頭工賊會話搞就憑空整個撥款
起碼一大半會落入工賊會口袋
呢個政苦真係賤到人神共憤

屌 泛民真係賣港

麻煩各位手足幫手推上熱門
極速訂閱 黃色頻道

［黃藍YOUTUBE大戰正式開打］極簡單方法支持黃YOUTUBER (2)

lm